Mc仁:如果認同MC JIN代表香港係咪即是認同起錨？

吹捧mcjin班垃圾

'技術好就是好？'
呢句聽落好撚酸

MC仁 希哥隻狗就收收聲先啦
利申：唔覺得MC JIN好勁

「寧死不屈」賺左幾多人仔

細細過聽mc仁d粗口歌入哂腦，而家仲記得

見人地彈起就即刻出聲
酸到呢
Jin freestyle勁係事實

回撚塘啦你

(設計對白)
Jin:行撚開啦死老鬼家陣要改朝換代俾我上位

回撚曬塘啦你

(設計對白)
Jin:行撚開啦死老鬼家陣要改朝換代俾我上位

我以為MC仁唔會睇名成利就好重要
錯了

唔gur咪黎返場battle囉

lmf班老鬼算撚數啦

今期我個朵好似雷咁響
你回撚曬塘就唔該你俾個位我上

長江後浪推前浪就係人都知

係呀好認同咁點呀
冇野講就收皮

第一句認同

第三句

感覺好酸
MC Jin 難得靠Hip Hop彈番起 都比佢踩兩腳

啱阿
玩hip-hop不嬲勝者為王

Mc仁自己咪又係有玩微博

佢勁係公認，覺得佢勁唔等同認同佢政治取向。

講緊mc 仁，你拎成隊岀黎講

痴線 依家講mc jin既rap可以代表香港hiphop咋喎，酸到扯去政治

其實mc jin當初決定走入屋呢個決定真係唔多妥
不知不覺間好似無左hip hop反叛基因咁，之後去到維他檸茶佢變到似係尹光多d

行撚開啦死老鬼家陣要改朝換代俾我上位

屌啦，mc jin 舔共都有人撐
仲要係作為rapper，唔講社會議題，走去膜拜權力，仲夠膽話自己識hip hop文化

乜撚野邏輯

mc jin係美國人，點代表香港呀？
佢嘅rap最大嘅問題就係唔貼地

訓啦老鬼 都個頭近

的確rapper 講既野能夠繞樑三日 先能夠成為經典
無論2pac 定shady
Mc jin 以前啲中文rap歌係垃圾既多
相信mc 仁卑視佢cheap乜狗屎垃圾都rap一餐
做cheap哂自己 有共比佢都會奶

呢家hit你地唔屌je 事實的確係咁
你連佢一首經典 verse punchline都up唔出
咁叫咩第一rapper 頂多 freestyle no.1

唔見你地吹奏番巨gem ?
mc jin係香港個時 幾多人柒到無眼睇 係到澀

難聽啲講句 條契弟啲中文rap念口黃
因為中文都未學好 小學程度都無
但無可置疑 佢啲flow 係超smooth同 catchy
係天才 的確

我覺得佢 屌 佢奶共 多啲炸喎。。
佢最睇唔起人 契鳩弟

明眼人會明佢係香港 既時段做過啲咩
mc仁呢啲藝術家 咁強調真音樂
好明顯卑視mc jin 打爆rap hiphop 旗號 幾愛hiphop 實質 賺錢 乜垃圾都肯幫你rap 做cheap哂

mc仁有資格講 係因為佢為香港 hiphop做左好多野 地下地面都
相反mc jin ....講真 除左識翻黎搵錢仲做過啲咩
搵唔到就掹。。
Mc仁 唔屌 仲有邊句屌得呀
你地錯哂方向啦

仲有mc仁 番大陸 個期都係搞Ironmic ,
同廣州班rapper搞mixtape
從來無為商業搞過啲咩 絕大部份都係地下
香港個邊更加唔洗講

Mc仁：你條黃皮白心既二五仔幫政府站台其實就係鬼

你聽呢家trap係je 未上到位既 唔洗struggle hustle
你一句bam9 黑人文化 ，美國黑鬼數白欖 培左幾多低下層 既奮鬥精神 唔係話神聖 但佢為 香港hiphop發展做過啲乜 你produce垃圾

認同MC仁代表認同自己係中國人？

唔係神聖
但最少要有個性先，佢入屋之後真係融入做tvb藝人

有冇MC Jin舔共既例子

冇人否認過mc仁做嘅野
Jin代表華人打響名號仲唔夠 ？

其實有聽佢abc隻碟就會覺得佢嚟香港係想做港星多過做香港rapper

做乜唔屌陳冠希

講緊佢係香港時代喎

成班傻仔
好明顯係仁酸到出汁
mc仁同陳冠希 之搞d野專打大陸市場
而家俾人遲黎先上岸就嬲嬲豬

唔識講中文

首1127都麻麻地

酸

會唔會係咁 咁叫上岸咩 碟都未出
個節目 點睇都似佢兩條友無興趣多啲掛

怨婦咁

你同影音部陳生一齊認係中國人添

chinaman 同 共產黨 好似係兩樣野

邊撚個係MC仁? 抄MC Jin架個名

喂屌唔好咁柒啦，睇完你句野我起撚哂雞皮呀

MC仁當年港日戰舉東亞病夫屌日本仔柒到仆街

陳冠希一早上左岸啦
我係講緊mc仁痴佢搵食
大陸都係冇乜人識
根本重點唔係個節目

我都想問呢首咩黎

事實上無言論自由真係會限制hip hop嘅
不過無Mc jin上個節目啲香港人真係唔會留意hip hop，雖然熱潮過咗就一定收皮

未睇先估東方快車

應該會讀左
Jin:含撚開啦死鬼

比錯link 添

你老友話
"台灣中國香港點解係都要分 點解唔一齊have fun" 就得
人地mc jin上鬼國rap就話冇freedom如何freestyle
唔係酸係咩

mc仁個老友依家食緊大陸妹添啦

mc仁夠撚膽屌咩 見MC JIN無咩後台就酸鳩人

含撚啦你MC仁

細過邊個?

因為Hiphop角度 無分彼此 一齊have fun?
但你 做show 擺明假野 唔係搵銀係咩 ?
邊樣真識唔識分??

小朋友你幾年班？放暑假未啊

你就真係柒喇 check下段野出處先喇

見人自暴其短原來係咁撚爽

上面仲有個

啱呀
97後中華人民丫嘛
台灣中國香港點解係都要分丫嘛
點解唔團結同一個精神丫嘛
咁起錨有咩錯姐
人地搵銀又有咩問題?
代表香港又有咩問題?

睇留言真係分到係咩年代既人

其實佢認為認同佢有咩問題?
定係自己好撚酸??

拿其實佢無講錯既,呢句野係好撚鳩柒既

"認同MC JIN代表香港" 其實係邊度見到有人咁講

淨係見到借MC JIN黎踩大陸節目同mc hotdog

而中小學雞年代鐘意聽粗口rap又真係型D既

MC仁衝出黎柒做乜

大陸人有錢係公認 為港帶黎經濟係事實
覺得佢地推動經濟 幫香港 唔等同 認同佢地既文化同政治取向
大家請包容中國人

講音樂唔講政治 你地真係番去睇TVB

唔計mc仁利益瓜葛同立場
佢有講錯咩??

有聽開hiphop都知詞係緊要過個flow一百萬倍
你睇kendrick lamar果d詞係好有意思
好多都講緊社會問題
Mc 仁的確冇講錯
Rap真係唔係rap得好就得
Hiphop成件事根本就好政治
其實唔單至hiphop
你有冇見過撐政府既rock友？
好多音樂本來就係用黎反政權既工具啦
根本唔可以同政治分開講
樓上成班跟風傻閪話mc 仁葡萄mc jin?
人地就咁underground都一早上左神台唔憂做啦

Mc jin rap代表香港？
笑撚死人咩
佢rap英文起家
廣東話rap根本唔入流
返大陸都係rap英文為主
再者佢係香港根本冇紅過
咪撚認屎認屁啦
俾到盡佢咪abc，邊忽代表到香港？

agger

MC Jin: 大家一齊跟我一齊唱，香港起錨，起錨
連登仔: 起錨，香港，起錨

無呀，我鐘意佢音樂次麻，做咩拉到去政冶取向

我中意唯唯d演技，做咩拉到去政冶取向
我中意王晶d戲，做咩拉到去政冶取向
我中意叻哥搞笑，做咩拉到去政冶取向

上亞厘畢道

agger 好似gem同王宛之呢類商業藝人就俾人屌到反皮
對住mcjin就玩雙重標準

王宛之話唔講政治就俾人屌
樓上就竟然有人話rap唔應該拉埋政治講
仲要有傻閪正皮
我係咪去撚錯香討？

咁mc仁有乜資格話人？

你up乜撚呀
話人又要講資格？
咁你又有咩資格話mc 仁呀
人地話哂都香港hiphop界

如果有人鐘意依D野, 咁係品味既問題

hip hop 應該反建制我認同, 但其他藝術, 如果成就層次夠高, 何妨切開黎睇

等於奇連伊士活反大愛自由, 支持侵侵, 無礙人地欣賞佢電影成就

痴撚線 三登仔真係一代不如一代
唔撚使理性討論 一開波就屌鳩人酸就完
唔係就龍門飄移雙重標準肉撚酸到呢

冇話唔俾你欣賞
但mc仁邊忽有講錯？

你應該去了解多d奇連伊士活政見
同美帝政情再出黎鳩嗡

老實講
Mc jin rap的確係好
係夠佢係美國hip hop界立足
但真係冇你班港豬吹到咁大
而且佢rap返英文應該冇咩人會鐘意聽/聽得明
Freestyle仲要本來就係diss黎diss去
香港人根本唔岩玩
佢廣東話rap亦真係麻麻
成班大陸吹捧d咩就撐咩
盲目到
佢真係咁撚勁美國一早紅左啦
洗返黎做小丑咩

阿gem

如果 "認同MC JIN代表香港" 真係一個現象, 我覺得MC仁講得啱

但係有幾多人係真係咁既意思? 我只見人借MC JIN係美國既成就踩大陸同台仔

成件事其實同香港無咩連繫, 比人感覺係MC仁 樹立 "認同MC JIN代表香港" 依個稻草人黎打咁

我唔想諸心論去估動機

喂咁你地咪屌維維王宛之啦
佢地都係專心做自己野姐

Btw rapper成日哂銀紙冇錯
但1.呢d係人地黑人既文化
2.佢地都唔會上到神台
3.大把hiphop友唔鐘意佢地

聽左東方快車未呀

乜撚嘢中國有嘻哈，哈你老味咩
中國數白欖啦！

聽過
你可以話佢大中華膠
但同撐政府點都有分別掛？
我唔係撐mc 仁
只係覺得過份吹捧左mc jin

我咁改會唔會易明D

政治立場同藝術成就西方文化暫時仲可以分得開 (當然大台如oscar係守唔住, 遍地大愛左膠)

定係你有咩其他高見可以分享下

講粗口唔代表你有道理
Mc仁葡萄人地上位，搵唔到野攻擊人就提起錨想寸mc jin 埋政府堆

但係佢其身不正，只係自打嘴巴

佢自己係香港人，唱乜撚野我係中國人？台灣香港中國點解係都要分？

簡直係極品

佢既廣東話rap真係一般
唔好講到mc仁喇
masta mic都勁過佢多多聲啦

mc仁咪先讚左jin勁囉
又定義乜鬼野立場人格同成就分唔分開

依家人地講緊jin為政權塗脂抹粉
香港人幾撚善忘去見高就拜吹奏jin
底裡暗抽佢hiphop精神何在

做大中華膠隨便做
但你地班朋黨大大聲叫人包容班支持共產黨既中國人
學政府宣揚埋D兩岸三地人民大團結
咁人地mc jin唱政府宣傳曲 你又唔包容 又分得那麼細?
mc仁的確係冇資格出聲 要屌你第一個屌柒陳冠希同自己先
開個咁既post企唔到高地不特止 又酸又柒

利申:一集中國有嘻哈都冇睇過

英文好好聽wo 聽唔明係你問題姐
diss點解香港人就唔啱玩？
廣東話精深就係在於粗口/鬧人
佢係美國俾黑人排斥+得罪黑幫先返黎香港咋
kanyewest親自做佢製作人就知佢有料啦

屌 唔鋸就Battle啦

幾撚時有話高尚
人地又唔係屌jin爭論hiphop原教旨問題
重點係mc仁係屌緊香港人善忘
唉 好似教緊細路做濕鳩閱讀理解咁

好撚酸
呢到無人識你呀老野
行撚開啦死老鬼 家陣改朝換世比我上位

我都留左同一句

係咁架啦 hiphop界紅唔起就係有班呢d人
比你係廣告商會唔會搵d爛仔feel黎做 無人支持想紅都難啦 睇農夫就知 正面形像即多job

Mcjin就徹頭徹尾係個abc，細個崇尚嘅香港文化都係好表面嘅tvb周星馳，香港政治社會議題佢識條鐵咩
所以曾蔭權扯個abc落政治水係濕鳩
你班友再扯返落政治係on9

果然係中國人
不過技術就冇乜

聽下eminem rap god先叫神 10秒116字

16秒100字 呢d先叫rap神

咁MC JIN係香港都只係得起錨聖誕歌一個污點啫 (定係有其他?)

你當佢只係一個美國人黎完香港搵食再去大陸搵食

一個美國佬用香港時事抽水, 起錨聖誕歌 中都有掟蕉等反建制野

唔係咩 十惡不赦 既事

我覺得奇怪係成件事明明無咩人聚焦係"代表香港", 直至MC仁咁講

好難怪有巴打會搵番MC仁舊帳出黎比

顏福偉黎?

快就神咩 咁twista先係rap god wo

Mc仁講政治屌政府既歌堅係正喎

唔講hiphop
當佢係普通藝人
咁佢同王苑之分別係邊？
點解佢就唔屌得？

其實人地靠自己返大陸賺錢有乜問題
又唔見佢屌下陳奕訊 吳彥祖 佢個fd陳冠希娶埋大陸妹添啦 on撚99 酸就酸啦

mc仁係中國人就代表mc jin起錨無問題？

都話hiphop角度 屌你老母
你做假野 做show就要比人屌架啦
呢家好明顯屌緊 做咩都為商業 商業價值
屌你老母 講音樂都要比你班垃圾 圍屌

你有撚資格講咩

exac7ly

MC仁既意思, 就好似係屈 MC JIN係香港人＞佢同政府有任何關係就等於建制立場

明明係一個外人, 唔一齊叫我要真普選中共下台就當係敵人

條友係咪睇左幾集中國有撕蝦就出來發表偉論
Jin freestyle到今日係美國都數一數二
有無料自己睇youtube
果時唔係黑人根本好難係個圈子立足
當時圈子入面九成都係gangsta黎 黃皮膚點同人埋堆
Eminem無dr.dre提攜都無今日啦

啲細蚊放暑假 educate下佢地 係時候，
以正視聽啦

連登仔全部都95後 咪又大部份 蝗2 口裡說政治
查實咪 蝗底 好誠實架 狗改不了吃。。。。

sor 特登用左好多蝗語

你收皮啦 講乜撚野呀 講撚左去邊撚到呀 駁撚番人未呀

講到尾，mc仁寫埋d咩春東方快車都唔抵幫嫁啦
仲好意思笑鳩人起錨
而且真係唔滿意咪老規矩，寫首歌diss佢囉

無錯 港豬羊群一吹奏 就上神位架啦
唔係邊有咁多雞 都係女神呀

原來東方快車仲係2015年既

諗下2010年政治氣氛之下既起錨聖誔歌

同後雨傘年代 東方快車 比

１００步笑５０步 ?

現實就係有
你睇以上三位係連登多人屌定多人撐
點解mc jin 就個個去奶

屌你老母 扮明就係 中國崇洋 ，媚黑奴 啦 下話！

佢果壇野擺明比人水鳩啦
又唔認識香港個政治情況
當左幫奧巴馬咁幫當奴

Lil Wayne 識多少少野都知係垃圾
hiphop界公認 衝出黎柒啦你

有咩問題

門外漢就收下皮先 慳番時間 ，你自己去慢慢study下先 講到口水乾

攞啲on9 trap野黎講 聽下jedi mind tricks,mf doom..

咁條契弟 咪比人當係垃圾 上唔到神台咯
個個都同一個公司打工 就全部都係同一種人，
唔可以有害群之馬 乜撚野logic黎
一竹竿打一船人 ?

你見唔到 可能無 呢一代又可能無， 但唔代表上一代無
拗hiphop精神 就唔係我提出既
我淨係知 MC Jin 係比mc仁屌緊做show je

同你講都嘥氣，盲撐on9仔

Hip Hop精神

Trap同hiphop本身風格同內容都好唔同啦 你都格硬黎
Trap野都唔係sell詞點同你玩政治
有大把Storytelling,political元素既作品
你唔拎果啲黎講？btw 首野受歡迎唔等於佢代表hiphop

白痴 你有無撚聽隻歌架 好明顯 諷刺 大陸 無自由 無思想喎 未撚聽就咪撚講啦

2015年唱 一個中國人／作為黃種人／台灣中國香港點解係都要分

走去屌 2010年同曾蔭權唱既起錨聖誕歌

係邊個似做show多Ｄ？

唔係似 係做show 的確有錢袋 je 佢咪叫你地 唔好睇咁撚多電視咯 電視劇 會係真 咩

你都on撚9
做過就係做過
理撚得佢知定唔知

咁佢幫奧巴馬作歌 被奧巴馬揀左黎助選又點計?

共產黨同時係美帝?

只許MC仁搵錢，不許MCJIN做show?

佢又錯唔晒

咁我又唔撚明喇 MCJIN都係收錢去做媒做SHOW姐

可能周圍太多人講mcjin勁 影響到佢香港hiphop教父地位掛

呢首?

但呢首歌係因為當時差佬打壓黑人而出㗎喔

就係想話俾大家知原來有啲地區每日都發生緊呢啲事，想引起大眾注意之餘，為小眾發聲

Study你老母啦 又唔見mc yan出去反政府屌
講到rapper咁撚清高 仲話反政府 收皮啦好嗎

人地咁唱反政府呀
hiphop精神黎架

人地奧巴馬 民主黨 支持窮人架
Mc yan出黎唱衰佢啦

只能說mc仁講得冇錯 但出自佢口就好尷尬
不如聚焦返內容本身 而非一開波就屌mc仁酸同做show就結案 咁冇意義可言

MC仁即時笠水
講真, 起錨係FOR當時社會大眾
而小眾既野JIN唔做唔化表佢睇唔到
好似星馳咁, 香港個市場已經係小眾, 為錢為名就緊係向大眾果面著手
MC仁佢根本上唔到大眾場面, 佢自己亦唔稀罕, 咁唔通藍絲屌佢係代表岩?
MC仁佢根本唔洗出POST抽水, 仲要抽錯, 而家大眾認為MC JIN係作為中國/香港人抽贏HIPOP主流既黑鬼, 但係大陸就俾人當垃圾

美國關我乜撚野事

佢幫obama個立場係 等於香港民主派

你真係好撚蠢

咁真係有啲黑人係無辜㗎喎
咁佢哋係值得有人為佢哋發聲

內容其實無咩得傾

MCJIN聖誕歌唱起錨係事實

代唔代表佢而家支持港共？見人見智，當係

我只見

中蟈有hiphop事件發酵以黎一直都同香港無咩直接關係

但係MC仁就係要話我地當MCJIN係香港代表借題發揮

我開頭問過where does it come from都無人答

無錯，都唔知係邊個講
好似打緊稻草人咁

睇見啲憤青毒撚上哂腦咁 屌MC JIN就搞笑
政治立場凌駕一切

傻傻地 佢地識鬼呢d野咩
根本唔知d黑鬼日日白坐拎津貼
D人又會奇怪點解政府批
因為選票係佢地手囉
奧巴馬 8年燒左 美國5萬億 欠大陸都3萬億
平均每個美國人負債40萬呀
白人唔敢話黑人呃福利 因為係美國歧視仲大罪過偷野
唔同香港鬧大陸新移民咁 屌到你七彩

聽返首農夫既

菩提本無異啦

MC YAN果種HIP HOP係UNDERGROUND

大陸節目做show咁做 上去大家都係做戲

學咩人代表香港咩鬼HIP HOP 演員就演員啦

其實諗番件事都幾match

會當MCJIN依個美國佬係香港代表既

咪就係會唱
一個中國人／作為黃種人／台灣中國香港點解係都要分
既大中華膠囉

心中有鬼

叫佢出黎反抗 又會話雨傘未柒夠咩
You cant beat them join them啦
反政府喎 #善忘d好d喎

得你同mc yan覺得佢代表姐

佢自己都教你啦 善忘d好d喎 佢都好善忘架唔記得哂啦

政治正確泛濫, 好多人不滿, 然後物極必反

thats why 侵侵 is here

講返少少比大家知
佢地每月有幾千蚊洗紙左右福利
好多讀到中二 三就畢業 13 14歲生仔比比皆是 生完養唔掂就推比阿爸阿媽
以為個17 8歲放學接細路 原來接個仔 以為個 35 6接個仔 原來就接個孫 平日無所事事係條街 7 11到企 每日要忙既就係諗下有咩地方可以偷野 搶野 成班港仔睇得電影 nba多
以為黑人好富貴

當成班乜登仔仲喺到鄧mc jin唔抵時
人哋一早袋咗大舊錢返美國

根本成個節目一早夾定
個台淨係畀一集錢就梗係唯有即foul啦
成班人中晒計喺到日share夜share
人哋都不知幾成功宣傳咗自己個節目
真係白撚痴

btw 其實邊個認同mcjin代表緊香港人?

我睇咁耐post 都係見人J mcjin以前rap贏華人

真係從來無聽過人話佢代表香港

佢有料 佢上到位
關香港人撚事咩
唔啱香港人口味就係唔啱

其實民主派本身就吸好多低層選票
你要有選票就要有福利 越低層就越係民主票倉 所以以經有3個黑人城市做市長既就破左產
基本上黑人一直蟬聯落去

包容緊啦 成個社會都無人敢講佢地錯

奶共同賺人仔係兩回事

撈埋做瀨尿牛丸啦唔好爭

巴打了解原hip hop文化先出黎柒都未遲

你老豆索K頭友才是香港代表

事實真係大撚把人覺得jin係代表香港，等同台仔睇j lin係台灣人一鳩樣咁柒!

美國而家啲人覺得china mac勁過jin好多啦，特別條友做咗耶撚之後啲詞已經冇哂攻擊力。
jin最正嘅事期係用the emcee嗰名果排，首大麻歌真係好正

其實有無人有認真聽過首東方快車？
如果哩首歌嘅製作流程同LMF一樣
係每個人負責填自己嗰part嘅詞
咁事實上最撚on9嗰句係陳冠希嘅作品
MC仁嗰part是咁的

唔好再捉住句'一個中國人/作為黃種人/台灣中國香港點解係都要分'黎斷章最義啦，因為哩句係'出世揸住加拿大嘅身份'嘅陳冠希寫嘅

MC Jin真係好撚out囉

可以聽下nwa 上面有巴打話黑人大部份都係呃福利 所以比差佬打壓係正常 咁既說話都講得出真係仲惡過共產黨

點解我話你用呢句野柒代表我唔識呢句野？

一打接實

總之mc jin = 起錨係事實
任何演藝人士做都係一樣
都會被人討厭

如果你分得開佢做嘅嘢同佢政治立場
點解你唔會反王晶，宇宙gem，唔睇tvb，陳百祥，成龍，唯唯等仆街？